聽日想去沙灘燒烤

有邊泳灘損毁比較輕可以一戰？